原來獅球嘜都只係表現不錯 呢隻樣衰衰嘅芥花籽油先係表現最好

[HK01] 消委會檢測市面上60款常見食油的重金屬、致癌物、塑化劑、污染物等，全數樣本被驗出最少殘餘一種化學物質。記者比較各樣本，發現內地製造的「御萬家濃香花生油」雖價錢相宜，900毫升平均只29元，但同時「成份最齊」，除了污染物氯丙二醇遠較其他樣本為高，還含有兩款塑化劑、致癌物苯並[a]芘和環氧丙醇、黃曲霉毒素、芥酸和抗氧化劑。

御萬家的代理商回覆消委會的檢測結果指，會與供應商詳細瞭解及跟進有關食油配方及精煉程序，並積極研究改良方法，為消費者提供更高品質的選擇。

馬拉芥花籽油表現最好 僅貴御萬家1元

來自馬來西亞的「萬歲芥花籽油」則表現最好，多項檢測合格，僅檢出有少量環氧丙醇，900毫升平均價格是30元，僅貴表現最差的「御萬家濃香花生油」1元；「本地薑」表現亦不俗，香港「獅球嘜」的芥花籽油和粟米油都通過多項檢測，只檢出環氧丙醇，含量僅稍高出表現最好的「萬歲芥花籽油」。價錢方面「獅球嘜芥花籽油」900毫升平均價格只需23元。

平時買油見到呢隻油會覺得咁老土以為係支那嘢 望都唔望吓
但係放工就立即去買桶放喺屋企, 用哂屋企嘅存貨就轉用了

獅球嘜都只係表現不錯, 不了

大家放工做孝順仔
買返幾桶返屋企
同阿媽講返呢隻油先係最靚
叫佢班師奶朋友一齊轉

佳之選果然佳之選 最多料

落足料都收你咁平 其實賺咗

呢隻賣緊cctvb廣告

無留意, 有咁嘅事?

不過獅球嘜都有啦

內部流出, 呢期所有飲食節目都係用呢隻牌子

不過取捨之下都係揀佢啦

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

推

米糠油好似都唔貴

攪攪個包裝佢啦，成支洗潔精咁

呢個真,柒到我一路以為係支那貨

其實依家買外國食油何平，包括歐洲。

我全家一早就已經無用寫中文嘅食油。

獅球嘜 = 洪氏 = 合興 = 吉野家
不了

花生油咁撚臭
本身都狗也不屌